馬鞍山連儂牆2.0!!

Come !!

海柏？

Yes

Sor 漏左 ! 地點 海栢巴士站橋底

1.0去左邊

琴晚完左驚比人清 我地pack起哂放左去其中一個巴打屋企

頂 唔怪得岩岩行完去左海柏唔見有

拆一掛十

本身我地清哂 跟住諗諗下驚有巴打夜翻貼唔到 所以留左小小位係到比人癡 但今朝有人翻去睇就已經無哂 所以好彩大部分清左

留左腳毛

冇喎

冇咗啦！被消失

我地收左者

3.0 幾時有？點解 MOS會冇？

富寶落新港城條隧道有

今晚係耀安今晚係耀安!!